6章66條

一隻七頭十角，代號666的大紅龍（撒但），與天使長米迦勒爭戰，龍被摔在地上，並與地上聖民爭戰。世人都拜這龍，並受牠的印記。

呀大學生算唔算假先知